有冇人幾鍾意睇讀心神探？

雖然劇情係抄
但d演員都做得好好

仲有鄭子誠

這樣用力在逃避一種眼神

其實你已敗露

你雙腳已經出賣左你

細個勁鍾意睇唔知翻煲咗幾多次
嗰陣覺得林保怡記性好好 好型

利瑪竇 記憶宮殿

不靠著情報

你心虛我知道

呢套劇荼毒左不少學生搞到佢哋以為讀心理學可以睇穿人地諗緊乜嘢之後跑去讀結果發現完全係兩回事最後讀完出嚟仲要乞食

依個真屌

但真係有用，同對方身傾計睇佢點坐已經知有無心想傾

首歌真係好正

係
我都依家都用緊

受害者係到

9吹神探

落酒吧轉筆

佢係抄Mentalist 同邊套

好型

經典cap圖

呢套林保怡做得好好

後面個奸仔

林保怡真係視帝級
天與地 演技好到

俾佢呃咗報心理學